新蒲崗求同路人

好壓抑 要大叫 隨時到出窗鳩叫

巴打早啲瞓
聽日仲要繼續架

訓得著先得

酒啦

太子得唔得？
頭先同屋企人嘈完，自己香港自己救
但係前景未明，屋企又壓抑

好想大叫

你大聲d叫 我會認機！

同住新蒲崗，嗌左兩三日都無人理，仲俾老母嘈

Ching 你邊頭呀？

我都係果頭,廢老多到嘔